400或以上入騰訊既各位！打算堅持到幾時

投降未？

今日問果位同事放咗未，佢話唔會放架啦一直擺

正服驚西

100蚊開始買 最高果手430 都係果句 正股驚西

思捷環球2.0

紀念支爆，一股不放

不要騰只要信

不要信 只要騰

無息派喎

我地距離故鄉又近一步喇！

各位撐住呀

真心想知有冇人高位入貨而家仲諗住strong hold比個孫

當年電盈,匯控

支爆，股票可以當牆紙用

今日又再近故鄉一步喇！繼續堅持各位

黎明前一定係最黑暗既

呢場仗我地一定會贏

個個睇跌 就會上500